[3DS] MHXX討論區 (10) 我粒神石呢

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

頂你開左

我又開左

唔緊啦
巴打有冇場

42 9453 8219 2747
一人一任 -1

打住先啦

岩岩好

HR100 死毒撚

已經打緊

巴打可唔可以開紅黑龍

你200未

唔可以

有冇人可以開紅黑

06 9707 3605 7297
1234
-1
一人一Q

我黎

我以為你一早係我間房度

夜晚我永遠都係帶緊兩圍FD升HR 唔駛預我

小圈子唔同我玩

撞左名

斷左

個網唔多掂

屌佢咩 一起身又噴水

搞乜野，你地一出我就斷

我重開

諗都諗唔到打依隻野係死係水槍底下

有無場

黑炎 G5 有冇人打
互升二名都得

你係咪用廠線差住玩

聽朝囉, 係公司可以喪打

有冇螳螂團

冇

想問加1

冇叉住電都係咁斷?

巴打陣間到我可唔可以開紅黑

唔知做乜

又做咩

04 2047 7720 5582
8964

一人一任
要HR 解放左

冇乜問題

係咪叫fung既都唔好彩

一開波就有人斷線做乜9

間房問題？

-1

第一場打G5 黑炎

嘩咁癲既隻野
我第一次打

係電龍最痛姐

嘩好撚癲

06 9707 3605 7297
1234
-1
一人一Q
fung巴打失左蹤

可能斷到玩唔到

佢放波果下同嵐龍差唔多 不過電龍係擋到既
激光劍向左右避就得

再黎一次

聽朝

好撚勁
佢吸個個波，用防守判定個下防反擋唔擋到

最好唔好試佢之後會跟多兩三招 擋唔晒架
避會輕鬆好多

再黎

-1

可能貓多幾獲會ok 我未捉到佢d套路

其實而家邊個打邊個

埋黎比電龍撚啦喂

自首

係我打醒咗佢

G5 黑炎都有隻

我熄pw 等街人入左先

屌點打 佢隻黑炎打打下出

今晩終於冇人

連青電都未死就出黎

屌我full血無啦啦中招唔知乜...一野死

佢把刀，一中係咁先

螳螂團
17-4504-5637-0364

次次想入就FULL鳩左,搞到去打街場

一樣

入黎啦

用螳螂裝整左件
護石獵人
激運
集中
黎刷螳螂風化護石

出集中做乜鳩

有冇巴打一齊打G2 KEY QUEST?

07-5892-1146-1768

想問下
同武器同怪物同屬性會點？
例如火武打火龍
睇弱點火龍對火係無效
咁姐係當冇屬性傷害？
定係會扣傷害？

用大劍斬腳趾儲得快D
D腳趾爆得快D
咁咪多幾次挖護石嘅機會囉

求好心人幫手過g2 key quest
22-0374-8144-8643

我想知點解我著左成套大雪主都出唔到大雪主個BUFF

唔見

應該青電就死就出

升爆未

帶定閃光 粉塵

其實key lch巴打知唔知道quentaro巴打訓隻慮係要做咩

隻龍

求好心人幫手過g2 key quest
34-4241-6713-2741

次次打醒

再開左
34-4241-6713-2741

再開過

68-4617-8295-3823

哦 原來係咁 THANKS

弱火係0既話火屬無效, 只計物攻

我諗應該係似燼滅5
限時出黎

又冇

終於齊番人karen巴打係度?

我都放左炸蛋架喇

請留位 同埋可唔可以幫手過土砂龍

打左咁多次原來先完左一場咋

56 3542 7014 8920
Hr4上5
求有巴打carry

G2緊急，求組團老山龍

11 4804 5183 9231

我頭先試入你個個又quit 左, 岩岩再開左

19-4089-6146-8481

入來幫你打完再一齊打G2 key quest 啦

屌wifi成日斷
g2 key quest
42-7478-1375-6379

原來是咁
咁換左把千刃先

另外想問下
仲有冇其他武器好似千刃武自動磨刀咁
有特別效果？
唔該巴打

入左 SIP

ching。。
入唔到啵，
入我吧，g2緊急

44 3197 7178 8626

hr3清任中
32 8865 6874 8478

唔洗煙霧
煙左仲難睇

邊位巴打入左？

我

今集好多技/狩技自帶磨刀效果

打埋呢場
之後你地開

-1

自從有螳螂裝之後

儲儲埋埋好多真鎧玉

巴打紅黑唔該

係呀屌

巴打好勁

OK

我明明剝取到，點知死左，睇返原來係執嘢

分明屈勁裝jer

跑埋去行唔到,就知你死硬

走先,有野做

Thanks 巴打

已經撚到隻螳螂拎左架機出黎未合體已經射定粒蓮花
一入果下即刻大DOWN
完全冇時間俾你掘哂四邊

56 3542 7014 8920
Hr4上5

求巴打carry

拿 我今次唔知道螳螂都可以訓

哈哈 仲有兩局./ 唔知炸唔炸得成呢..

應該得

有好心人可以幫打上位崩龍一場

今集隻紅黑勁左咁多既

有咩咪又同以前一樣

以前D判定仲難打

點解我同你要比佢combo死

係咁放石

果下好慘

我唔信

拿 今次唔係我呀
邊個係simon 我做左兩獲好柒既野

下次訓佢
我大劍鬼人藥

劈還劈...比我放低孖炸彈先

武士道真係好撚難玩

成日捉唔到時機，閃完又追唔到怪

G2 KEY QUEST

19-4089-6146-8481

-1

04 2047 7720 5582
8964

頭先幫我打完G5黑王兩個巴打
你地開任

打街場G1天眼,太大力未睇到佢仆下仆下就斬撚死左

lock左怪閃完禁L會對番住隻怪

武士道已經最易玩

終於炸到喇~~~~~

空戰公會易好多

笑死我

THX 巴打
想去打G4任
走先

1人1 -1

乜田"絲打"

弓最終表出左喇

屌 信錯wiki整左把垃圾出黎

痴線咁厚血

點睇邊把好邊把垃圾

紅黑呀巴打

終於可以打闇螳螂啦
有冇巴打幫手打埋佢
36 5287 0114 2208

整出黎用過咪知道 講緊oreo把大劍

我見到集會酒場有啲連過機嘅巴打變咗npc

同佢講嘢有任接，仲有咩期待度，想問係係乜東東嚟

另外想請教下g位燃石炭點樣解鎖

派卡比人可以做人性奴

今集大劍得一把

其實期待值係點解?

邊把

求走甜版解答

有冇人知今日新配信個美少女任貓裝點先有

有冇人知點搞

唔夠錢

你望下佢有幾錢先啦

螳螂劍
易整 高攻 加防 3S 唯一缺點係樣衰

中BUG 要十倍價錢先整到

剩係樣衰呢點已經要扣90分

連登有愛呀
唔該晒呀巴打

25 1341 5291 7183

求組團老山龍。。。

得啦唔該巴打

巴打，想問下蟲棍點升最好

-2！

玩開大劍既人用咩流?配咩技?

巴打，我想問下你支紅黑點樣升，可唔可以教下

G天迴咁撚少血

我上個post尾有貼link

有冇人得閒幫過老山龍，51307683620419

有冇人知點合屋台究極飯

-2

巴打貼多次得唔得

04-2047 7720 5582
8964

一場崩龍

有冇人得閒幫過G2老山龍

19-4089-6146-8481

THX巴打

其實有好多把可以用 鬼蛙大劍之類 要匠1 都唔差的

幫人HR 8升hr
有冇人join幫拖
11-1583-2935-9890

59-8160-1386-0810
刷上位雄火素材 有無巴打幫忙

如果想主玩貓應該用邊隻

－2

爆左

下面個粒係點先有...

有位了

射貓去探險執

好似係

59-8160-1386-0810
有無未訓巴打幫手解一解個上位火山任？
我主要掘石，但套裝唔夠隻王打

計埋會心平均一飛帶黎既輸出, 好似係

火弓
斬龍

紫毒雞

怪鳥

雌火

火連射弓得斬龍一把, 基本上所有弱火既怪用佢呢把就岩哂
擴散弓紫毒雞完勝雌火, 但紫毒雞冇窿
怪鳥都用得過, 比起紫毒雞多個眠玩下

一陣番工再講埋其他屬弓

補多少少
火弓冇一把可以加裝填up

又要打機啦!!!!!

又要整弓

又要返工

純物攻弓同我當初估既一樣
千刃, 蜘蛛, 二名轟, 二名黑狼爭崩頭
轟仲要撈埋控場

二名角龍把弓就算冇瓶都用得過, 本身高攻
但係射貫

打老山龍岩哂

新手問問
G2係咪入唔到G3既game?

同埋寧猛得重尖爪邊度拎

玩蜘蛛仲配唔配集中？

冇撚用既野

純物攻的話
會心+3>攻擊力大

今版麻雙又係垃圾

攻大>見切+3

弓整左 裝未整
諗住出 通強 挑2 超會心 特定射擊強化 集中
如果唔集中換弱特？ 但係換其他？

sor
物攻去到300之後見切+3>攻大

通強 挑2 超會心 特定射擊強化 集中?

想睇下你粒石有幾神

混裝就出到 我係整第2套螳螂

弱特睇怪出
全身冇>45肉質 / 個弱點位難射( 尾槌呢類)
出其他野好過

我無整第2套先岩

出左超會既話挑2轉見切

集中 蓄2段加埋佢招太技再蓄快d
隻怪食陷/閃果陣輸出唔係高好多咩

睇漏野 SORRY

原來依套野我都出到

咁你粒石又有幾神

溜2 1.0倍
溜3 1.5倍
自己諗

除非你同我講你玩龍頭琴

會心強化4 2S

的玩蜘蛛弓 我無配增彈 蜘蛛連射5果個唔係叫蓄2段咩 響2下我當2

巴打點睇螳螂弓 連2->連5
要配增彈

未叮第一下係溜lv1, 我叫溜1
叮第一下係溜lv2, 我叫溜2

溜3唔夠力, 溜4儲得耐
我撚唔掂

一人一任
51 6942 3077 4301
想要迅龍天鱗升弩
今次唔會再射自己友

-3

合完上位鬼蛙裝之後有咩裝推薦 主玩太刀

黑炎公廁

ined

-2-2

認得巴打 上集有打過

吊你 前幾日咪同你打過

又好似係喎 哈哈

信曬你

就算差都唔會差得幾遠

-1-1-1-1-1

套裝差D下位海 龍料

出超會心咪車尾燈都見唔到

出超會心就唔會問依條問題啦

我而家身痕試緊弓
蜘蛛: 集中 通強 變則 超會心 見切3 食磨姑

迅龍: 集中 貫強 變則 超會心 見切3 食磨姑 (想將集中轉增彈)

迅龍天鱗真係好難出

咁有時都要睇埋手上有咩石既

剛剛出了一粒

好想快D返屋企瘋狂砌裝

拆撚走茸食

茸食垃圾技

好彩我PASS左

隱密都仲好過佢

得2+2洞都唔知砌乜...

多10支秘藥不知幾開心

隱密唔係淨係一入場有用咩
連圍抽都有用？！

要食十支秘藥既時候係咪應該要檢討下?

通常就食三幾支.. 咁我諗有8支後備都得掛...
同埋強走呀~~~~ 強走好緊要呀..好似係,.

仲有咩太刀好用 唔該巴打

太刀主推燼滅，各屬一把
電龍，泡狐，火龍派生雙炎/黑炎王，雪一文字/六花
龍屬等G位老山龍
G位後螳螂全套混裝+螳螂刀過渡用

其實即係想整乜咪整乜
開心就得

邊條木咀開炮彈炸9我地掘老山龍

51 6942 3077 4301
一人一任
-2

人名有冠即係代表乜

有冇人一齊/幫你沖hr
利申 hr3

KO左特別許可

麻里子件衫咁正既？！乜黎嫁

唔該巴打 岩岩新玩比巴打極速帶升到hr7 又卡關先咁多問題問 唔該晒

過渡其實斬s+斬刀唔錯
不過我無整

無帶狩技

仲係唔出迅龍天鱗

想問下呢個點攞？

貓有得換

去貓仔換 g個張好似要村貢獻夠先換到

屌006斷線

等你

新手想問有無咩功略網
同武器網
依家先hr6

Wiki睇日文

想問大劍有咩抵升
or弓

19-1340-8374-1627
求carry過老山龍

我唔專精呢2種答你唔到
不過炎王弓點都要有一把

炎王弓掉撚左佢啦

-2 求幫

上位幾好用

上版就炎王... 今版玩蜘蛛..

大劍 一係螳螂 一係迅龍 （唔出拔會)

整完用唔夠2個鐘就上G級

攻大 = 攻*(1+20%)
會心期待值 = 攻*(1+會心率*25%)

勇者風格用虎視眈眈效用大唔大

今集攻大唔係直接加20咩

-1 求幫

武280攻
攻大 = 280+20 = 300
見切+3 = 280+ (280 x 0.3 x 0.25) = 301

原來我計錯, 280開始見切+3贏攻大

有冇巴打砌到呢套?

係唔係要打獰猛怒食
邊個任係

怒食同獰猛恐怖龍都要打

獰猛係邊個任

明明同一條link都搵到

我打過呢個任但唔比我砌

係既就著住全套出街
仲要配同技石，同技珠
行出去成30匠，嚇都嚇撚死人

未解任?

食D野先

我個天鱗呀

我布粒電龍玉
btw大金電龍

打猛獰應該易出D

我都拎左 電龍對我冇用 淨係要迅龍天弓鱗

獰猛會出天鱗咩

二名裝冇得合成

打完G6有

定係我未做夠任務唔合得?

咩係G6? 我係新手

二名裝升到頂係G5
打埋G6就可以幻化

THX CARRY
BTW玩片手有咩裝介紹?套桐花好似開始唔夠防

有冇g2上g3

升得咁快既

可唔可以問過好白痴既問題
屋企果盒點先升到廿頁，依家我得14頁
但已買技書力書

上位村升龍識船 升盡23頁

剩衝key

開 繼續刷

G5 黑炎

有巴打CARRY?
我依家都係HR7

要HR 100

47 0084 2151 8794
一人一任 -3

感謝巴打

可以，d key quest未打過？

要執天彗龍屎

00-7559-1870-9589
刷幾場下位雄火，拎素材，有無巴打同路／幫忙

越黎越覺得螳螂裝d效果好廢
但係唔用又低起碼50防

玩開斬斧 雙刀 太刀
屎忽痕想玩下鎚
玩過一兩鋪 好唔慣 好多時扑唔中個頭

有冇教學?

槌要活用R2追頭

啱啱上HR7

r二段?

終於整好哂五屬弓

一次r1防反都用唔出

有冇巴打幫手打場 hr6升7 緊急
67-1475-2317-8518

有冇人教玩片手

空戰麻片
跳跳跳跳騎 落地跳跳跳跳跳跳騎....loop

定點 rx x x rx x x...loop

咁有冇人玩鎚?

KO 術 減氣藥刃打頭

thx

上一頁係咪有巴打hr7 入埋黎升

KO術垃圾技黎

入左啦

47 0084 2151 8794
一人一任 -3[/quote]
-2-2[/quote]

47 0084 2151 8794
一人一任 -2

12-1204-0218-8278
HR6 打key quest 升hr
有無巴打得閒幫忙

我都要升

唔該KEVIN巴！

巴打唔掂喎 好易貓車

小心d

呢隻迅龍係咁跳 暈唔到

-2-2[/quote][/quote]
終於出天鱗 爭獰猛厚鱗

[/quote]
終於出天鱗 爭獰猛厚鱗[/quote]
原來齊料

岩岩入手隻game

有冇人打G5黑炎
打一場升HR 可以開埋超特殊許可

終於出天鱗 爭獰猛厚鱗[/quote]
原來齊料[/quote]

騎人老母笑呵呵

一把片手做哂麻 騎 暈

G1 Z 順

64-7466-3648-3557

求carry

隻水獸好慘

原來齊料[/quote]

騎人老母笑呵呵[/quote]
原來係你

有冇巴打有簡易升蟲教學
上網睇好複雜睇唔明
尋晚試一試升，上到lv7就升唔到
我想升平均蟲
同埋問多問，會心蟲既會心效果加幾多

黑蝕龍暗黑翼係唔係G位野
點解打極都唔出

騎人老母笑呵呵[/quote]
原來係你[/quote]

痴線 又連hit貓車
出去lunch先 夜d打

47 0084 2151 8794
一人一任-1

唔緊要啦...
G5黑炎仲好玩呀

巴打仲係咪hr7 一齊升

G5有冇人打?

就升hr8啦

我想升左D LV低果D先...太多未升

仲有冇位可以帶埋我

屌 尋日成日無打過mh

我就出去啦 唔打啦 夜晚得你地帶我

我想搵人帶下都冇，去街場好多仆街

乜田巴打

想問下你上次話有個火山採集任掘護石快過地底火山

係邊個任

我開G2個個完全無護石出

你有邊d key未打

G2 定 G3 得兩個 燃石炭任

火山
秘區 > 6 > 8 回家玉

講效率好似 打螳螂個陣掘/ 鍊金會好D

打左2,3個only

求神裝推介

用緊闇螳螂裝掘護石嘅朋友仔

想問d狩態係邊個打邊個
上網淨係講左強襲 空中同武士道

今晚再打

唔該晒巴打

仲有冇人hr7未升

唔知點解我得一個

係咪有前置任

同我打螳螂會掘唔哂

無嘢 我眼殘

請問倉庫係咪得10頁
唔夠用呀屌

有無巴打我可以carry我上G4
天彗龍緊急
62-2770-3031-2495

可否教路點出 集中 通強 變則 超會 見切3

順道請問鍊金啲input能力會唔會影響output

定全random

我出親都係廢石

人廢鍊乜都廢好似係

休息一陣先

重弩用霸龍個把好唔好

一粒石出三個技

HR7 升hr 40-9997-6233-2745 唔該晒打

網絡欺凌

首先你要有粒最少兩樣能力4加3s既石

47 0084 2151 8794
一人一任

學下惱惱羞巴打改石咪得囉

黑蝕粒閻玉邊個任會易出d
要一粒黎升弓

享受做礦工既樂趣 不了

攻擊20 達人15 3s 咪唔洗煩

冇咩事我出返去掘礦先喇…

G位鬥技場有無人知點出 想整會心珠3

有極限值

搵人開比你囉

掘礦有冇攻略

19 7010 1951 7655 螳螂-2

咁易死

仆街打死左佢

黑炎裝 升lv 15 要 15*5 G位素材
但一場出勁少重殼厚鱗

預咗掘返一千幾百場先出粒基本石咁

好撚多樹

人地惱惱羞掘都唔駛掘
改個數就搞掂

So Salty

有冇人打超特殊許可
要HR100

張票要打鬥技場黑狼鳥

都慣啦比佢單單打打左3個POST 而家又唔係玩老翻佢鐘意講咪講

無人收皮

番緊屋企

想問下點解我買唔到ゲインorロスト(甩皮黑蝕龍弓)，明明夠素材夠錢佢話我所持金不足。。

所持金不足係唔夠錢喎

BUG

求好心巴打幫手過老山龍
41-3047-0504-2205

要十倍錢 bug黎

把野7萬8

巴打我都想打

重開GAME睇下

「作れないバグ」の対処方法
一見作れなそうに見えるこのバグですが、所持金を費用の10倍程度にすれば作成できるようです。上の画像の例では表示額が82,500zなので、所持金を825,000zくらいにすれば作れます。いやいや高すぎるだろ！とツッコミたくなりますが、実際に減る金額は表示額の分（82,500z）なので、ぼったくられるわけではありません。

買到啦，湊夠夠60萬現金先俾我買。。(都係扣7萬8)

有無打過G位黑狼鳥

未

尋日先出機嘅HR1新獵人
下位嘅過渡裝出咩好？諗緊出迅龍裝

鬼蛙?

btw漏左講，主玩太刀

岩岩打左出鳥

下位事但啦 有防就夠 都唔用得耐

我都要過老山
24-9838-2933-0624

都係

冇 唔好再問

仲有d人做CDrom，唔講野又唔入房打，晚晚得1-2間房...

洗螳螂
67 7831 7843 8457

TG GP 進度咁慢 好少上去搵房打

62-6034-4783-5859 PW 0000

g4 key -2

好心所有細BOSS怪都出個單隻任啦

Z順一人一任
61-1130-9423-4139

開左個TG GP
HR100以上先可以入

CCCCCCC

屌

見冇人入收左皮lu

22-2608-2007-5926

有冇人幫打獰猛化斬龍

HR都未解放既出番去啦

打唔打黃跳

升片手

黃跳咪有單隻任
沙漠採集3區

45-7542-9118-5222 求帶緊急任 升g位 唔該巴打

以為會同把貓片手一樣咁
將個人變喵喵聲
但原來唔會

乜田... 你五屬弓揀左邊5把??

今集輕弩邊把好?玩開貫彈

Sor, 貓兩次#

純物理雙刀到底有冇用

我要打既沙龍,搵到個採集任一場出2隻

G1 Z 順

63-8232-1861-1327

求carry

65 5626 8036 5922
G4 緊急 之後打素材 Z順

67 7831 7843 8457
-1

打霸龍g級成隊死左兩次
有個傻仔即刻走場
點知斬多左刀條霸龍就死左

全部連射弓
斬龍, 泡狐, 化膠, 雷狼, 霸龍

之前唔係話射貫架咩 定係物理先貫

今集貫通彈輕弩垃圾黎, 好似係

咁重弩呢

入重弩啦 今集勇氣重弩先係最靈活既遠程

嵐龍, 射乜都得

純走射泡狐
蹲貫1鋼龍 貫2冰牙 貫12角龍不過裝彈量唔掂

我想問咩叫z順 巴打

連續獰猙化斬龍
13-2327-9883-6385

雷狼係溜3連射定係溜4連射果把??

升到盡有個分支, 揀新果把溜3連射

應該係界限突破完之後有個分支

化膠同鋼龍點睇??

貫通唔考慮
溜4先係連就bye9bye

好.. 研究下...

配裝你出唔出集中?

hr幾多係升g位

冇撚用既野

其實弓冇限死要用邊把
今集連屬弓都有幾把差唔多, 唔同既只係連射弓定擴散弓
最緊要岩自己習慣, 我玩連射快過擴散好多
貫通我就唔識用得快, 等你地發掘下

上位用邊套做過渡好？

有無巴打G4 key任打晒, 有紅色框對話但無出緊急任

場-2

你係唔係Ho, 姐係一人一場lo = =

係呀 新手唔明咁多 唔該巴打

8

= =

場-1 出發啦

有無巴打可以教下緊急z順 日文點打

呀無事了, 9交左個採集任返黎出左

求奇打多個任

冇洞

神石係邊

有都無用啦 回距夾集中

你呢個咩任黎

鍊金啊

弓ok架, 唔駛收刀碌仲快過跑

可惜我唔識玩弓

不過唔係ooo講乜都冇用

我地兩個冇帶冷飲 = =

無帶屎d同場任打條撚

63-1703-8360-0832
HR6 打key quest升HR
有無巴打幫幫忙

-.-v

你招登龍劍打飛曬我地

睇兩隻互咬咪得

緊急 Z順

係你阻住人出絕招

きんきゅう Zじゅん

ちんちんZじゅん

你係kowaci?

上位薩爾達
想整把弓
00-4037-3154-3765

一陣叉完電試下

-1-1

講明..同我死開!!!絕招~~登竜劍

次次開技都比你打走

黑炎特殊許可 冇想像中咁難
891 防中 憤怒狀態擺尾大約扣一半
中爆炸先即死

好似係

sorry 裝太廢死兩次貓車

要幾多張票先整到

一人一任 Z順 最少要HR解放
64-6134-9263-2749
8964

你要轉裝啦

有冇巴打幫手打場老山龍
48-9025-0226-3961

入左

岩岩升 研究緊咩裝好

6張
巴打打緊?

點撚解屌極都仲有人叫開谷 開你老母臭閪谷咩

開谷plz

巴打套裝空16個珠位係想點

開谷冇人屌
改石又冇人屌, 仲俾人話番轉頭

慳番啖氣算

-2!

入左 其實你可以開比街人入黎

你正在瀏覽 連登討論區

你估隔黎冇人改咩, 唔出聲咋

靠你喇

用道具就得 唔使落去打

桃紅色隻護石好似粒粒都好有用

唔敢亂拎去鍊金

點揀呀

起碼以前唔會個個POST都有人入黎問有冇谷

有無場有咩可以打下

頂dc..

都冇計

一人一任 Z順 最少要HR解放
64-6134-9263-2749
8964

-2

贏定輸

最後一場 要出去學鼓

輸

ON9 黑狼鳥 企佢格黎都甩尾撞鳩我

FAIL兩次就轉人開任

改石真心仆街 同PSP果堆老金 Down Save有咩分別

有無人幫手打暗螳螂

48-3999-9106-7182

上帝可唔可以締造出一圈無人走場的緊急

玩左三日仲係hr1

唔識玩 想搵巴打幫手刷雌火

隻金C老屈...仆街一次我即暈....比佢老屈

請教大家點樣換戰技架
成日收刀都un下un下好麻煩

hr1有雌火龍打

入人地場
好似係

有無人打鬥技會黑狼鳥
23 1584 6831 9225
Pw1111

05-7595-5580-3762
刷千刃素材 有無巴打幫忙

被你斬到出唔到刀

有無人打/過金獅？
另外問 g幾整到堂良裝？

你把HIHI 唔打斷佢

好心人地fail兩次就教下人打啦

有冇人打鬥技黑狼?
-1

我係被人CARRY個個

我係食花生果個

斷左線

又斷J?

等我射瓜條龍佢

hr38仲用緊黑炎王10 .......

佢未爆頭係閃唔暈

雌火竜の秘棘
打咩先有
GOOGLE極都無

有無一人一Q

講埋G位先有啦..

食飯

兩隻細金

我都食飯先 晏D再打

我走去試下google第二個已經係wiki 寫得好清楚
真心想知佢個google係咪中國製

練緊玩鎚..好Q難玩..
好難下下扑中頭..

可能係

10下打到5.6下已經幾好啦

同人連打乜槌,又打飛人又難暈,玩片手唔好

整左套隻眼，升到10lv都係得5百幾防，不如砌g位裝算

你升到10lv都只係上位裝 起碼升到15lv先講野

一場螳螂 有冇巴打幫拖

03-8311-1553-7196

得隻野嗌先走埋去扑

係咪14有真二名技，15升到頂？

有無上g位既過渡武器

千刃盾斧 幾好
打到千刃天鱗但係金火厚鱗點先有

玩得日文game就認下d名啦

盾斧用求意見 用緊螳螂武
拎走破壞王/弱點特效 但斬味+1變+2定而家咁樣好？

試下玩下其他.玩黎玩去都係斬斧 雙刀,太刀

玩槌有冇教學?

有無人carry我 7星 絕對零度

00 8246 3844 5927

入街場G位銀火檸檬但我去左開隻上位出黎打會唔會好仆街

有無好心巴打幫過老山龍
64-9012-5553-6828

我 mhx 開始玩，不過玩了約 140hrs 就無玩
引繼過來 mhxx，有套斬龍 s 裝，用空戰大劍
想問問套斬龍 s 裝有 6 個 slot，配咩珠比較好呢

又拔刀減氣係以下咁解嗎，建議用嗎
拔刀攻擊，中頭就氣絕+30，減氣+20
中頭以外位置，就減氣+20 only

請問有無Line群幾約戰？

有啊 唔好益cdrom

要約戰係度約唔該

有無巴打可以幫幫手

有冇玩鎚巴打教下點玩?

大粉塵係邊度換

打左成十鳩幾隻

而家係

14 0144 8303 1112

細路女

求解答

咩叫戰技?

我比較想知咩叫收刀都un下un下多d

一解禁完已經hr57

自己都嚇親

上星期解禁我都係5X...

但係我仲係垃圾

係咪你揀左勇氣風格
風格係你換裝備果度有得換

有冇場 除左老山龍咩都打

街場D人打銀火,明明掉閃光可以快咁多,都係得我一個掉

有冇煌黑場? 同埋想知幾多HR先開到

80

跟我掉染色跟住跌撚左落去果下真心笑左

已經搵到咗
原來係條女度

40 1751 2885 3834
瘋狂刷螳螂玉

沖涼先 連登有愛

多謝巴打
跌完我仲上唔到龍背

螳螂盾斧+1已經夠 留番果2招好d
如果可以既, 換左虎視眈眈佢
你用勇氣流得1招狩技用唔過

我爬埋啖飯先

打素材 Z順 最好開左HR上限先入
35 2745 7119 6024

一人一任 限HR解放後
69-9478-4216-9386

密碼?

btw玩盾斧一定要有砲術師
食埋砲術貓飯, 差好遠

打素材 Z順
18 9064 5084 2188
-3

再打過 開任個巴打斷左線

隻野好似淨係追我一個

又唔講密碼

唔知SET左密碼
8964

錯

我改左密碼

鋼龍呢D撚樣係要轉弩射柒佢既

打鋼龍唔帶閃光 放穴
係咩玩法

我仲以為你地跳跳虎黎

我用錯左

屙尿 等一陣

之前入左個骸龍既緊急任房
又話一人一任,頭兩個人打完都仲好地地番係度
點知第三個人打完自己果個就即刻退左
剩低一直留係度果兩個陪到最後

我CUT左?

23 9831 0222 3011
瘋狂刷螳螂玉

有冇人帶我 4G之後冇再玩過

黎多個啦 3個打鋼龍打到手軟

麻痺

小心d打，一做錯野就比人高射砲處決

14-4096-2013-0241
5星 連續狩獵 求幫打..

有冇人刷螳螂呀 差兩粒玉升裝

點解差咁遠

算 一人一任 z順

23 9831 0222 3011
一人一任

屌跑極都拉唔到距離

SOR 死左2次..

賽跑輸左比隻崩龍

一開始我點死?

屌你我係地鐵笑撚左

人呢

coming

有冇人知天慧龍盾斧究竟係強屬定榴彈? game係寫強屬但係wiki又寫榴彈

同我撞名個位巴打入左-1

我都係

呢下發覺真係要硬食

算 到下個開

你地好暴力

隻黑蝕龍變左3秒身

下次開個煌黑場專刷

有冇場?

好大隻蟹

大到打唔到佢個頭

差小小個穴唔中

呢套裝都貓

仆街仔 係對面睇戲

一禁個下隻金獅跳後

係我柒

已經唔止一場，次次斷完尾班日本仔就以為捉得

大金

有無巴打幫手打緊急任， 天慧龍？
25-5249-9554-1925

23 9831 0222 3011
一人一任
-1

帶閃光玉

ok

有無交嘈

屌 條碎龍痴撚線

我入左場玩 暫時full lol

過左去食技 屌

我幾次打左落佢個拳頭度 炸自己

完全唔敢對頭打

再戰煌黑

就黎清哂普通任
是咪打埋二名就爆Gay?

有無巴打支援⋯無人幫拖中

邊個又開技打走我CUT我技

18 9064 5084 2188
打素材 -3 Z順

見人走我又走

有冇人打老山

23 9831 0222 3011
一人一任
-2

空戰打頭都會爆

係咪即係一人一任架

係

-3-3

向後跳

入我場呀 -2

死個兩次都無發動到個根性

隻煌黑真係幾高攻

想問下mon個名隔離有件甲閃閃下咩意思？

請問勇氣風格 除左太刀R可以𣊬間反格之外 仲有冇其他武器有呢個功能 或者𣊬間迴避？

訓教

金鋼體

防具幻化

G4打齊key任但係無緊急任出，係咪斬龍同炎戈果兩個任要打多次先開到？

冇靚護石
虎視眈眈護石技黎
如果出左炮術師,咁出唔出埋ボマー好

炮術同炸彈係2樣野黎...
炮術係FOR銃槍/盾斧/劍斧用
炸彈係FOR爆破/炸桶用

又要打機喇 好撚不安呀！！！

幾時有片睇

究竟joboria巴打可以中土砂龍幾多次砂呢

最少6次

教我用大劍啦

好正

有冇人可以開hr100二名黎打
利申未打過

想問下用R蓄力弓既設定
跑緊果陣點樣禁拔弓先會直接蓄力而唔係拎箭劈??

想問下飛燕招技係有咩用 睇唔明

空中所有攻擊1.1倍

G1 緊急角龍
求CARRY
36-9882-6330-2287

有無人試過咁樣

有冇可以幫我打G2廢老
26-6459-8205-6187

終於可以打機 有無場

有冇手足試左新技痛恨會心

原來出左新片

OLAY巴打請發表對勇氣大劍既感想

易打過G5 淨係打單怪 而隻怪淨係多血左

聽講求其做一個任就會出

仲以為會特别難

有冇link

除左打怪重有無其他方法收集狂走

有冇手足幫我打g4緊急堂郎
佢變左高達唔識打

村雷狼龍打點開？

等你開

聽朝俾你 訓教先

Hr7緊急 之後打埋角龍解放 幫幫手
09 3802 1354 0049

有乜打

想問下身個xr裝點開

27 5522 2017 0414

求幫手

25 5507 6541 1433緊急堂郎求幫拖

檸檬

應該係

似係鐮蟹黎，但係冇鐮蟹任。。。

玩咁大呀!!

唔該入左場嘅巴打

即係除非我揸爆破屬既武,正常一般都唔會出

想問下勇氣Style 納刀儲氣射
食唔食變則

thx

又或者你玩眠爆

唔記得講用乜武 弓

有冇巴打知點開檸檬鐮

有無巴打幫打老山龍
31-6410-2897-7298

玩男角定女角好?

仲洗問肯撚定女角啦
男角乜都無得睇

我而家用緊斬龍 用緊粒垃圾石
匠2 剛研 回1 砲術師 挑1 不過升盡都係得800防 睇你岩唔岩用

15 8398 4436 9839
Z順 -3

日本仔話想打鬼娃

乜田打救我plz
D技跟住前幾頁汁
玩物攻+3洞應該用咩弓好

20-5900-7820-4941
刷下位千刃素材 2場
有無同路巴打

變則唔係只限肛擊咩
利申唔識

玩幾場訓教

再問過
下面粒材料點先有
射波波無

完左 出緊

幫手打老山龍
20-7404-0206-3879

巴打ゼ字頭？

35 6181 6877 8695

砌裝?

唔知點解有好多

感謝
我好廢
上位有冇片手裝推薦？

Shit.....thanks 巴打

玩唔成早抖

有無巴打刷燼滅刃

如果想玩空戰大劍 剩係出到見3 高耳 挑1 飛燕 係咪唔夠？

冇人郁

好喎 lv2開始？

想問下邊度有得整3dsll,今日買左game,玩左陣部機就壞左

OKOK，你開

我練下用勇氣 MODE 太刀打

有無巴打教下勇氣太刀通常點連

有冇巴打打一場老山龍
37-1085-2243-9996

有冇巴帶我打青電主超特殊許可？

啱哂 我都係今日開始練緊勇氣太刀
26 0103 2694 8684

Thanks 巴打
好lag

求其一把麻片/ 爆破片?

岩岩去搞一搞啲珠
弱點特效轉左做炮術王

太耐無玩 唔識玩。。。

玩勇氣MODE 成日喺龍車面前飲水

第一頁任務 有錯? 做齊G4 KEY都係咁

勇氣MODE係佢打你果時先收刀,唔好一早收定

HR7 升上G 同路/幫手既巴打
16-7374-9256-4901
pw:0000

有冇巴打幫手打一打
G3上G4緊急任天彗龍
15-2600-2381-4147

燼滅刃 G1
19-3144-7293-8707

我係唔習慣佢Y避完會自動收刀 成日避避下搞錯左B同Y制 搞到有時Y避完佢收起武 我都照用Y去避

入黎練手感先~

螳螂應該點打

巴打唔對路 打埋裝先?

好

哇好刺激

一下 玩完

係 見到你條血啪一聲唔見埋

打老山
50-7450-4361-8775

打完會幫你地打任

要好多火龍堅殼

不失為一套好裝 我都著緊半套火龍

求幫打

唔得 頂唔順眼訓 第日再玩過

我想問以前4G咪有車隊同你換素材返黎既
依家係咪轉左射大炮嗰個

砌緊螳螂裝+白疾風輕弩

出咗粒石 達人+10但無洞

係咪掉得

用住先囉

係呢個喇 同埋仲有另一個係類似農場咁嘅MODE 商隊

要升爆把迅龍弩有14洞

先勉強砌到見切3 超會心 貫強

究竟啲人點可以砌到 見切3 超會心 貫強 連擊

同埋超會心 連擊 2揀1要邊招好

達人9 3洞就出到

唔該哂3位巴打

燼滅刃 G2

43-4994-3380-2226

呢把裹會心加鈍器有無得諗

鈍器本身已經計過就算加番攻都係輸白斬 而家仲要有紫斬直情輸足九條街

裹回心未有數據唔敢睇

點解有角龍大劍仲要作賤自己

鈍器今集改左做1.2倍率 上版淨係係加20攻

g3 key quest
66-4775-0889-1882

剛加入 想玩遠攻（弓或弩）
求過度裝同最終目標

唔夠打求幫忙
五星大連續
大名蟹 雌火龍 潛口龍
21 0839 9955 4407

屌 唔記得set限制
有個hr4 60防入左黎
會唔會比佢累死

我都見唔到飾品有會心珠

打鬥技場碎龍

打g位鬥技就得

兩位而家打唔打

同埋我想問下d合成裝 拎唔到兩種裝既能力架?

玩OLG咩

當時裝用

gg

又要刷迅龍天鱗

就咁整套紫毒姬好定混裝做套特攻裝
同埋係咪無G位忍空裝?

一人一任
09 6679 7652 2555

太早冇人

螳螂裝d蟲去邊度搵到？

係咪玩緊？

密林有齊

三粒玉

邊到買平 公價係幾多

唔該哂

打素材 Z順
44 4958 6635 6009
-3

岩岩隻恐暴食隻金獅？

係阿

有無巴打開紅黑龍打下

HR7 升上G 同路/幫手既巴打
13-9500-5895-4670
pw:0000

成班割禾青

[ ]成班割禾青[/quote]

我冇阿

g2 老山龍緊急任
45470823944978

我冇阿[/quote]
CLOUD巴打之外果2個BLACKLIST左

hr4 求帶升
28316724568793

Z順一圈都打唔夠就走真係唔驚俾人開名屌

有無巴打教路
有無拎灼けた甲殻最好既方法??

新地圖採集任, 一開波望個天有冇紅光, 冇既走場
有就野外兜一圈

唔該巴打

邊個打古龍了又放陷啊

笑左XD

有無人幫手打一打HR1緊急
35-8500-9720-0451

有冇巴打可以幫打5星魚龍
一下鐵山靠就死
36842234668759

有無人幫手打一打HR1緊急
67-7273-4449-5590

用勇氣太solo殺左檸檬斬龍 好有成功感

封盤, 玩其他GAME. MHXX 預期之內, 算唔錯, 最後大佬有突破
睇來 MHX2 , NS 會出個高清版....
百萬銷量要等兩年後先出第五代

今集螳螂真係有驚喜過上集章魚好多

原來都去到11個post

巴打入街場升仲快D
係度有排等

螳螂個紫藍殼隨機出?
點解岩岩打一場一個都無

係咪應該轉玩弩算

唔知點解特別鐘意 霸太刀
用緊
鈍器 心眼 弱特 超會心 見切+1

包晒

蹲緊果陣無得按Y納刀回避好撚on9

屌又一場,得2..

大家都係螳螂裝
點解人地砌到攻up 大 見切+3 貫通強化 反動+1
我就得攻up 小 full charge 貫通強化 反動+1
公平咩公平咩

多D祈禱

等睇大力過頭殺Q左

屌個納刀研磨係咪廢?
我收刀10幾次冇一次磨到

點解我村長已經去到6星
而且打埋集會所7星隻骸龍
但交易品果度從來未見過生肉同素材玉果個pattern

彈左

Lunch

要同怪同區
隻怪要憤怒狀態
仲要只係磨 1/4 左右

hr5 求帶升或者一齊升
28216724568793

超特殊燼滅
40-3168-6323-8012
無密碼

老山龍招幫手,
00-9792-5779-4446

我都要打ined

-1 -1 -1

巴打可唔可以開鋼龍比我,我無